唱歌，打鼓！

以後可以萬人齊唱「We will we will fuxxk you !」
打🥁高歌、有氣勢，無暴力呀 !